如果18區同一時間各自有party,班狗一定唔夠警力部防

18區同時一齊玩遊擊，我做1哥一定r撚哂頭

5/8一定要咁玩

推 遍地開花

情花開 開燦燦

係，所以我都想攪珠可以玩分區
港 九 新，三個區都有得中獎就好

佢地已經唔怕你破壞，目的係捉人！

到時睇下邊區注重兵架乍！！

重講18區，一齊攪只係虛榮黎乍

推

而家最難搞係速龍，如果分得散搞party,d速龍只可以揀2，3區行動

同埋係自己區搞，街坊一有咩事都可以跑返屋企唔驚比人係地鐵站接放工

仆街黑警，咁撚多警力，上次元朗冇人？

其實屋邨街坊戰有無得諗？
又唔駛搭車
隨時可返屋企
又可以俾多d淨係睇CCTVB 嘅人睇堅Live

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

佢地應該最緊張金鐘同西環

圍魏救趙!
圍魏救趙!

區區有狗屌

逢親有大型示威，班狗一定會調動大量警力，證明一區警力係唔夠應付，各自開花係有得諗，但大前題每區都要相對夠多人，所以5/8 好撚重要